要打擊濫捕，信我呢個方法

第一點就係網羅所有因運動告唔入既荒謬案件，列晒指證港警濫捕，講大話既案件，以證明唔係單一事件，並證明港警多次講大話並不可靠

下一步要否決警察唔一定係誠實證人又好，打國際線又好，最緊要有條數據
係，我係好似精人出口，想搵笨人出手，無奈我無能力長期對住電腦，懇請求巴絲出手做research 比我搵一次笨

第二，搵出荒謬既案例做對比，例如社工只係要求警方給予更多時間人群散去，卻換來監禁，持械傷人藍屍判三個月，更有法官贊傷人者高尚情操，法官包致金侄女影住佢兜巴打狗都只係判感化，又或者因為多名警察口供前後不對，反被指可信，疑點利益歸於被告既普通法已死

唔該你地，唔做都幫手推下post
我今日開左第二次，好希望有巴絲幫手製作
先係清單又好，做個資料庫又好
所有濫捕，司法失衡既證據就由此起

推上去呀唔該

柒婆條國安法宣傳片話搵到好多炸彈，證明一早埋下劇本用黎立國安，我地可以其人之道，搵出所有濫捕，司法制度被破壞既案例打擊對方

求你地幫下我
幫下香港

推

第一點可以包埋啲狗平時處理非手足案件，反正做嘢咁馬虎求其，一定都好多唔合理地方

求下大家推上熱門

呢到有班狗既濫權實錄 唔知有冇用

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

推，同埋要搜集埋不公平判決既案例
感覺外國唔知手足乜都冇做就判暴動判各種罪

第二，搵出荒謬既案例做對比，例如社工只係要求警方給予更多時間人群散去，卻換來監禁一年，持械傷人藍屍判三個月，更有法官贊傷人者高尚情操

有point

濫權唔夠力
最好係法庭判左既案
因為法座判左，個說服力大好多

法庭

推上去唔該

推，無講錯

Push

之前民間出過幾份警暴報告書 (早撈湯丸/ 港女A&V)
會唔會有人考慮出份香港法治已死報告書?

係呀，一般警暴無力
一定要法庭case

推呀

推阿！

推推

push

P牌幫推

Help push

幫推

推上去啦

求幫手